彭博社：美國國家安全顧問奧布賴恩確診武漢肺炎！

再見了支拿

佢應該係其中一個知道最多關於肺炎係出自武漢嘅人

要好返

啲中國人成日屈鬼佬懶
依家事實證明鬼佬重病一樣返工

要好返呀

有冇諗過佢先係源頭?

全世界所有真精英都係咁

你老母係HIV源頭

有冇諗過check check個腦？

休息，之後要好返！

CHINA!

鬼老返緊工時候大部係中國人仲訓緊教